[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [179] 又冇人開POST

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」：
2019/01/10 14:00(UTC+8) ～ 2019/01/15 13:59(UTC+8)

火屬限定角: 雙抗性火弓(抗暈+抗睡眠 100%)

帝國迎擊戰~能量消費減半活動:
火&風&闇 2019/1/10 14:00 ～ 2019/1/13 13:59
水&光 2019/1/13 14:00 ～ 2019/1/15 13:59
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：
/
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：[/size=5]
首選：

其次：
(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

返黎喇

sor, 公司block左google doc, 開唔到post

召喚hate 巴

molamola

係咪計埋家康pool

應該係

兩點前 死課爛追

此post已完

屌，高中低都唔夠火寶珠冇得升

唉見到隻妹弓好心酸

又冇火奶又冇火斧
又冇火弓又冇尊

天才就中過3次

用男豬打 突爆條龍

送個條得唔得

有火斧但係唔想升

暗老夫

優巴巧似都係用佩勤
但佢劍建28都要賭命
開3箱就要搵巴打用斧
出街場刷就應該冇乜可能做到

祝福未中火弓既巴打一陣單抽中

用盡最後既40抽。出彩弓 正啊喂
屌你 暗弓黎既

算了
等佢出火建再算

尋日你好似話唔抽

真係下下都出卡

手痕 光屬又唔洗抽 咪試下呢個6%池

五星卡up

其實望一望個池機率
PU機率高過4星人龍
但我都係成日中4星人龍

我上邊張圖都中左4星人同龍
又重覆
火奶又唔俾隻我

有冇人玩下真風? 火斧想消毛

2隻利維坦，3隻老夫，應該突定比人做sup？

同埋家康and寶石劍都有兩張，應該突定比人仔用？

一係滿突, 一係零突

食兩點得唔得
啱啱先起到身

個死鬼鏡冇響到

可以

hi左程巴

thx.卡一樣嗎？sp巴

維巴好打意

今晚課多30抽算 冇就冇

岩岩追返來自深淵新幾章

好慢

炸仁

唔好啦

炸仁又中 扑得

卡都係

有冇人整個炸仁版寶實gif

可唔可以噴你口水

佢祝福定你個30抽會中
好似係

唔中先呸佢

100石1條體抵唔抵回 可以回幾多次?

大課長

好似同公子一樣3次

講緊咩

聾胖回體

落template啦

G持

想問咩係炸人
係咪落火山落落水短度？

呢舊野可唔可以有其他用途

火山推人出去食地火
紫圈炸死人 但自己沒死
搶左火龍個天降火球 炸死自己人
各式各樣的偉業 盡在炸仁一身

打真風，尊用530夠唔夠？

有無人總結下用咩隊auto帝超放頭版

咁得閒

刀建16 火建30 滿突龍

唔該s 巴

好勁咁
好彩我少打真火

得光法同貞德
黎緊光池應唔應該抽

睇下係咪40%攻龍先

維巴上黎報平安好嘛
得閒吹下水

攻龍都唔抽
我玩Cupid jj好過

禾冇cupid

光補+其他

唔係限=唔抽

有無人curry禾打一埸真風
申手火奶待組

不過佢出光短
可能又出45攻30爆擊龍

扮

跟

你有見過我用奶咩

優吉呢個星期未解3箱？

冇

限定暗pool又唔中，唉

未
前幾日係度刷鋼

有光角但係無丘比特都唔知抽唔抽好

唔係限巧似真係唔使抽 禾都sh

等限定先抽好過
2月又情人節

現充

情人節應該火屬 等啲現充人game一齊出火

咁一係夜d先
我留番個體力包打3埸

真風仲要打多223甩先真畢業

屌
禾隻泳冬係用15碎換返黎

好似話會派返俾你

多15碎都唔夠上3星

Hard boss應該1回殺到?
每日清hard應該夠券

原來禾打多少少碎就齊人, 除咗泳飯

真畢業 = 30建?

Yes 得16lv 驚唔夠龍爪唔升住

32包

依家好後悔冇打到泳可碎
好似之後都要用到

珍 龍爪個個禮拜買齊都唔夠洗

巧有用 用女腎石囉

禾冇買 me poor

買龍爪

係咁火短街場雷9人

禾得1星要滿泳可要成2000母豬石

有冇農場種野驚介紹下

3星基本 4星好d 5星好貴 巧似係

gbf

練下先囉 冇乜問題

唔夠用嘛
反正300石抽完都係得300露

又好似冇
都冇同你打過真風好似

鯨蛇食野未? 想睇圖

未到

食飽想訓

真心想玩農場驚要種野嘅
唔要農野嘅

開心農場

訓到2點返嚟輕鬆農胖

一陣3點有矛人咖哩禾打真火
新手莉

龍絆嘅真農場

有位先入

禾就係驚到唔開心先棄驚

沒炸仁唔好笑 唔跟

返去玩warframe
農到你喊洲呀天農

有炸劍聖

收到風 馬戲團果條唔係新光龍
係馴龍師技嚟

新池冇新龍

Lol
召喚系

炸仁 庫巴 雷狼巴 -1補

重諗住佢至少出兩條

如果真
通常d召喚系前期都會好膠 就好似白貓咁
條女RIP

呢兩日好似多咗人打真龍
唔通隻驚啲人棄返返嚟

聖女拳？

黑貓拳隻狗

之前個個都農緊鋼 巧似係

依然係超人棄

禾深水保了

一定因為抽家康歪中啲水角返嚟

下站mk

罪你課一pack live 抽

拉程巴落水玩公子

矛運田

有呀

話說咩出口

有挽都唔入公會

e?

上次咪申請左lol

但零進度

鯨蛇 涼心上次公會戰輸出都巧低

一早想T
但佢啱啱23名

佢公會戰打90萬 10日可以打30次
即係每次打得3萬

仲有件1天前

如果程巴入, 你決定踢邊件啦

呢張圖擺template好似唔錯

邊似s大佬唔洗做

禾開緊工嫁

個3卷幾時派

人練真火我練真風

但你真火瞇埋眼都識打

識打但唔識睇隊友

等緊呢3卷做歐王

same 祝福大家

Bryan: 隊友問題, 你地應該碌開 點可能咁易俾禾炸到

金鐘m記(龍絆版)

巧似唔錯 間野叫尚8？

係交換所用金銀寶珠換番銅其實抵唔抵?

唔夠用咪換d 印象中互換返會蝕

真火新人殺手 東巴炸仁

準備一抽中西莉絲

唔知點解好想炸死你

GAY情燒肉

遲下禾喺樓下唔會挽農胖
禾驚俾飛鼠拮

全巴你夠鐘起身搵工喇

抽新pool射歪左中尊
可以開波打真風了

派左3卷了

禾巧驚 報驚先

450露

3卷9星

瞓咗11個鐘，係精神既

第4張劵。。。
中左。。。

扑左。。。

唔好扑...冇突爆龍...

改名啦。。。
明明係歐到無朋友

你都黑到冇朋友
我應該乜都冇

我什麼都沒有

隻驚就執先中
冇人玩已經

扑得

做到海豹了

原來歐洲人list已經有你

今個浪漫你sh?
禾sh了

對

By 程巴

搞到我去叫扒食

尚8咁樣一個人幾銀

食肉獸

248

睇公告先知全部迎擊關都減半

正

2月尾有新野玩

開game到依家第一次咁歐
但隻狗女已4突多左出黎

可以裝2張符

我同hater巴好朋友黎
有咩想講同佢講就ok

「虛空之影討伐戰」預計將於2月下旬左右推出，
請各位玩家敬請期待。

等睇虛空隻雷鷹識暈+眠

裝2張符真龍都變easy mode

光斧+100%抗咒符=真暗龍MVP

Game入面公告都有啦
好睇唔睇走去睇巴哈

卜

你識裝兩張卡, 光槍唔識咩

可以睇佛心公司留言

屌
著撚左

應該唔會俾你裝兩張一樣掛？
不過多張符都易入場咗

noB肥婆ok?

6000露 扑咗
反省下

睇台仔讚CY好佛

巧在禾未賣過5星符

我屌你老母課咗三千幾銀先同我講兩個月出一次？

最後機會既3張卷，都係唔中

花園？

渣d喎ching

75%抗性角或成為最大贏家

真係一般

係夠近

光槍裝多張od 特攻會點呢

熊爺隻水蒸duck有救了

佢個公告最底其實有講

終於有vol.2睇
btw改符係好事嚟
新手開波又有5星卷 慳時間刷首抽
希望個新關多元化啲 隻驚再多啲人玩

法師果d,裝多張滿血減傷符，就可以534,60攻龍入場
莉莉或成最大嬴家

嘿巴又中
每人裝兩張龍化卡 開場變龍擋核爆
唔使跳起了

on9 琴日一早提咗
公告有講 game入面又有講 呢度都講咗n次
自己on9怪邊個

有啲咁嘅事？

尋日有人係POST POST過

講緊who

老夫莉果班典算

時區唔同冇追post

有啲符係100%加防
奶入埸配置又低左

禾裝爆破+20

唔緊要啦 而家抽到咪得

好彩睇好個張沒賣

幾時帶禾食好西

未中

呢張上左神台啦

下次就up下隻角啦,關咩事丫

賣哂兩張抗咒

而家抽中符唔賣了

今日又唔來

我上次無追到家康張符
我個心

個仔唔洗番學咩傻豬

當抽卡吧

我而家個心都好撚痛

以後符UP POOL 要ALLIN了

你賣晒D5星卡?

老夫或成最大輸家

每日抽中狗女

NG

雷維+家康符

龍符或成最大贏家

我諗家康加歌聲會勁啲
但唔知佢會唔會限同屬性技唔俾裝

邊張?尋日先賣左一大堆符

遲下不如係九龍灣食完野去找spawn巴

真風龍果陣棄左game, 近排開黎抽下英
結果中佢

hater冇黎？

應該會啦
如果唔係真係開場變龍擋核爆

係
即刻all in失落日先
好佛好佛

可唔可以整返歐洲人LIST出黎

禾收咗工先返九龍灣喎

好彩之前抽唔中歌姬都叫中咗張歌聲

九龍灣有咩好西

開場龍化打真龍
嘿巴又中

好似白貓D戒指咁,同效果既卡唔俾裝埋一齊
唔係真係龍化100%

打到key既成最大贏家
Block得bryan同byeonjj了

真龍絆

後面果位之前已經真扑左

一張 4 5星卡都冇賣

幾點收先

#metoo

你入咗伙先搵禾啦
正常6點左右返到啟德

寶寶又成輸家
尋日抽完先賣左十幾張睇落無乜用既5星符

龍絆個director幾好喎

徳副廣場，算多野食

係 課咗幾pack抽失落G持

會賣5星
你有冇咁歐呀

Keep住賣

咁多年都唔覺

cy baba ho ball

放飛機

你真係好撚ON9,抽左幾千蚊得一堆卡,唔賣留係度托柒咩

禾愛莉莉

...禾唔貼了

新年組隊踩場

梳囉

呢幾個cm好似之前幾po睇過

新年禾去大阪呀

多謝老貓 又一千露

兩張符

放兩張卡，真龍又易打咗

想call 隊尾係邊

等你返來

莉莉g

最重要係4星活動免費角可以落場了
有冇人打算練教官打真火

得hate巴黎賀禾生日

下個junk要你整兩張junk龍卡入場

睇佢個公告提到"西莉絲正登場於其中
1種能力中同時擁有2種100％抗性，相信將能在各種場合大顯身手"
係咪因為少到得8000人過到真龍，所以想下放門檻先出牙妹

好事黎 真龍隊隊員多左組合
但換句話以後100抗符都要抽足

變萬能插
睇禾火短輾爆真風

屌，之前抽中幾張家康卡，突破咗

如果可以放兩張真龍卡應該好易過，減60-70%傷大企住打都贏

係要齊兩種抗先抗到新龍

火短一路都係世界第一

滿突冇問題 除非你想單機過真龍

突破咗有咩問題

生日快樂

兩個月一次龍絆日
儲石指標

之前中咗八張家康卡 但都冇摩利支天 可以裝兩張符 算係少少安慰

營運團隊也在重新評估「共鬥之翼」的回復時間，以及各 任務所消費的「共鬥之翼」數量。

改到半個鐘一條毛啦

刷武既時代來了

虛空雷鷹棒屬 冇新火弓睇路

琴日明明仲屌緊龍符
今日龍符日突然變大佬

好佛好佛

抽咗未

有符係100抗嫁咩？

抽咩

有用既符琴日中哂

咁佛梗係抽符

臭雞係咪有機會534+利維入場喇

符我除左限定齊左
好似係

大介寶寶又送88石

賣左好多.....你問我答,仲要抽唔到妹妹

依張沒用 減傷太低

.gun

下隻真龍實上調20%

睇你點打

真火卡抗火
防卡幫到你

一人一信叫佢賠返賣左出去個D卡

你用咗既露點嘔返出嚟

太恐怖
做補師玩正太雞雞算

妹妹係咪都要4突5星龍先入到真風場

出用露買卡商店

係架啦

邊使呀
台仔教用鳳凰

有得諗 但一張要6000/9000

狗女同老尼都零突
都係收皮

我都做補算，可以ng人

Pnd?

YES

之後仲可以4人裝8張8%
開場可以龍化避

原來有咸蛋公仔面

無人再可以笑嘿巴了

萬樂珠原來有出氣水

好耐冇行超市

邊度 圖

以後包月睇黎要買埋匙
禾啲錢錢

圖

紅衫魚同大眼雞係咪兩樣嘢嚟

大眼雞巧似扁身d 唔sure

2樣野黎

我淨係g要剶皮

傻既先買 人地farm出嚟

又提
我個心...

買咗四條細紅衫魚煲湯唔記得買魚袋 煎咗先會唔會散晒

有冇carry真火

營多

以前食一個月營多 每餐2-4包
奶埋碟底 肥咗十磅

點食4包...

開4包放落個煲 落粉再食

庫巴/gtr打唔打? 有冇奶?

每餐4包

那有補

呢隻都係營多?
唔係白色包裝嫁咩

你地打 我留翼幫優吉打真風

煎咗先應該都會散晒?

我好怕比骨插

個牌子 左上

係咪可以睇你用火弓玩

睇下S大大玩唔玩
可以3隻 射爆爺爺

試下

琴晚仲未試？

屋企冇隔渣果d野咩

試過2次插左入喉嚨
要用自己D手指塞到最入蚊返出黎

應該冇 諗住會食 湯飯咁

大佬咖哩埋我隻3突尊

我由細到大都好怕食魚

仲唔落返去買魚袋

收到風 鯨蛇獻出處子之身為程巴慶祝生日

個仔係公園放飛機 要等佢玩完先

我好鐘意食
大學個時係CANTEEN食蒸魚俾同學話我係呀伯

上次買咗條魚30蚊 google咗好耐先知咩魚

我有水槍 係咪4突利維先 去打真火龍先好D?
但真火好似好撚難打
因為我得4粒石
突左利維就突唔到火

唔4突好似血會差啲

係咪我記錯 以前係咪可以換4張真風卡？宜家係咪無左

無課典打到4粒出黎

怕骨就食得條大骨個D
沙鯭呀, 膠魚呀, 鰨沙

賣咗好多符

有課新年個龍石包七十幾蚊
仲有龍石mission個個

抽LILY個時課左成500蚊...

想問下D人好似咁快突爆真火龍咁
正常要打幾多個月先換得爆

水槍一街都係 好似係
不過打真火最得閒係佢

利申 水槍

真火幾時出

我突滿22 22槍建
入去炸完得番300血左右

幾多突
一係突老夫

打街場見到有個人叫英文名 係咪呢度巴打

300叫多
我水短最少得番1xx頭
食多下撞會死

已經慣左炸剩幾十滴血

食多下撞得番幾十血

100利利

真火仲易過真風 短除外

呢到個英文巴好似係補嚟

佢好似有升水槍

唉 我應該玩短

周街都係槍

打成長關撞到 然後唔禁準備

終於抽晒d賤貨

抽唔到短

咁都有相認

超人棄驚黎 撞到唔出奇

想問如果我今日開哂啲每日箱先買double點計?
會食左我一日定聽日先計第1日?

食左一日

食咗一日
聽日先買啦

auto巧悶

火短用家表示

尊要拉頭

雷狼巴又話唔中新弓既 ?

之前禾個仔幫禾抽

我想問 auto 暗帝 用咩好, 冇光槍 冇光苦 冇光法
有咩3,4星好用

傻既先會抽

扑咗 欺騙禾簡情

一下高傷其他少少少少咁

咁仲諗auto？

有就有
無就無

無肥婆唔駛諗
肥婆或成最大贏家

隻抗毒光弓未見過人用

有矛人打真火

性誕克菈兒清暗帝都幾快
係咁冰

試下先 早控克菈兒?

我都試緊
但要入晒火/光奶佢先有機會唔死

咁隻火弓贏尊係贏儲得快同唔洗跑嚟跑去

等我試下先

隻火弓嬴因為佢係囡囡
好似係

仲要有波

遲D真係可以插2張龍符

企定定輸出已經win咗

邊到睇

你有肥婆主控肥婆咪得
主控AI避技能渣好多

原來公告話會送多張5星卷
我的佛阿

官網,仲有新關

又送3000露
好佛

中光補就可以auto橫掃了

咪又係3000露
自選就差唔多

隻火弓嬴因為佢係限

sh到下次update先用
雖然呢排出極都係限角

中肥婆auto暗帝就會穩好多

SH到執先用

水槍求咖喱

石->抽限角順便歪下常駐
卷->抽常駐角
winwin

禾刀系甘諗

岩

見人整甜品片覺得巧得意

等佢派埋有三張5星卷
好佛好佛

盾勇典解要16號先有得睇JACK

仲有冇

冰島佢巧似仲穩過光槍

雷狼巴痢痢想話想打

點解？

入埋水crit符

咁差隻短

你有肥婆都唔穩
我克菈兒+光槍+光/火補十條體輸咗兩次
不過克菈兒成日死都係靠光槍善後

穩 有時光槍會死咗

有冇樣睇係邊張

聖誕有張係男豬同個克乜嘢一齊果張抽番嚟

冰個克乜野

我估係呢張

主控肥婆即刻auto到

100咗

我法國卡爾張走佬符都幾好用
早知留多幾張

其實主控100%防角好穩
主控唔識避技 但係其他AI識

YES就係佢個克乜嘢

我都冇呢張卡

又係邊個

雷維翁有喇掛, 唔中招咪唔會低話70%hp

又係乜水

雷維翁都冇
你地係咪想B死我

睇錯整甜片...

咁其實到時雙符既話真火鳩打都過
你又唔駛咁擔心

成日見啲好靚嘅蛋糕一定唔會買
鍾意睇多過食

4*張陌生的視界都巧似巧勁

咁又係 熊爺訓地禾大佬都curry到

靚個D好睇唔好食
窮撚最鐘意食都係italian tomatoes...

天才短果張應該有啦
玩爆擊都幾勁
短15combo易過借火啦

好甜

肥婆打暗帝係勁
auto既話

2突

4突
用邊張抵玩？

天才卡有 得1突

佢玩槍

定其實大家都帶張龍化卡入場

遲d先 而家唔使搞住

不過我唔使打真火
拎左建築就算
真風龍都未4突
要靠4突真風龍打真水

想問而加仲有6千石 用唔用哂黎抽新角好

限角->抽

每個人都裝兩張龍化卡

變龍擋核爆不是夢

裝埋兩卡好似白貓

抽完 40抽中左隻偵徳

佢話會加限制
同埋有人講4人mode唔同16人mode
龍化卡效果唔share (not confirmed)

又係喎
無得玩龍化流

呢兩張都係勁
冰張勁啲就真係答你唔到

繼跳起避風之後嘿巴又贏多次

禾覺得上面 但唔好搞住

用技能累積上多啲buff加傷好似抵玩啲
爆擊率太唔實在

之前啲人成日話帶龍化卡刷水帝咁應該share?

嘿巴其實係cy員工黎
大家都怪錯左佢

初日好睇隻野夾唔夾回轉
本身隻野岩岩好 仲裝落去會feel唔到效果

嗰張wind res
不如用4*

我覺得會好似白貓咁同一個LOGO技唔比重覆

一定啦

沒歌聲唯有突家康

冷靜d唔好搞住
扑返你先兩條key

我覺得下面好D
歌聲不如雷翁

禾記得你刷咗巧多鎖匙返嚟

辣妹與我的第一次
男豬果班真係豬朋狗友嚟

無得龍化100%了

即刻賣哂啲royal卡先

動畫?

不過其實一卡都過到真風真火
佢出兩卡 又有兩棟光活動建築
真暗龍一定難到癲
想棄了

兩條再加d碎咁囉

雷翁好睇龍同角
是旦一樣非爆擊系列都係垃圾

歌聲初日都係主要技傷
次要只係當bonus咁睇

全盛時期既熊yeah一日棄幾多次驚

想幫光奶打真火 用心良苦

係

你地D卡咁靚我就得D 7卡
卡面都7過人

咁就應該難少少
20%核彈仲打緊4508

我光槍決定入哂兩張技傷+80%

請問你幾多抽中新火弓

兩張滿血技傷up
可以直達100%

嗰啲垃圾卡嚟

作畫辣殺
劇情又辣殺
結論辣殺

KING SIR又WIN

萬聖克菈我番左3張
仲要1張4突

已經突左 未賣過5星符都冇邊張有得揀 攻型5星卡得豪華 寶石同家康

唔多 唔好屈

我覺得冇咁著數
第二張卡能力一定會打折

唉
尋日賣左果D,如果之後有用就橙了....
賣左十幾張5星卡,多到我都唔記得係乜黎

家康 歌星 英雄都無

我張中東佬卡見得下人

點解係要咁心急
好似未出真火就升爆莉莉先咁

2條之嘛,係呀真係唔多
我都係刷左0條姐,少你2條咁囉

我都覺
可能得一半eff

佢公告果啲武器係咩級數
可能4.5星能力值

唔G點解D人吹奏寶石
明明果幾%攻加完都feel唔到

班豬朋狗友都唔知乜人先寫得出個人設

隻野係真龍同超帝中間
把野應該唔會好勁?

仲衰過活動海盜卡

寶石卡咩能力
想睇

有更新 輕鬆龍胖

攻擊卡黎講,佢都係輸歌聲同日出呢2張姐
雷維翁就特化卡,天才就玩連擊,跟住都無邊張勁啦

之前仲屌條key廢既 sor

呢張唔知幾時賣咗

又唔係話廢既 但肯定冇技傷咁明顯

駛唔駛咁大

屌呢張我都有

呢張早期抽到突爆左
都冇用過
冇防buff

天才加13%攻其實幾勁
係咪比人睇少咗

張縮圖可唔可以唔係個男人

其實我想問血全滿+?%放做戰友卡
係咪一定當你血滿定係睇控果條友嘅血？

戰友用 直接滿足條件發動

寧音仲大波

出Vol.2 啦
維巴回家了

我都想跟維巴一齊走了

好肚餓

Sh龍珠等真龍武

咒武黎

收到風 5星武再強化要用真龍珠

睇唔出咩屬

一條真龍都未打過

挽留
有大更新

30/30 16/16 點心30 3星仗 4突龍
HP3105 *馬戲8.5% *水槍15%
=3874.26 加埋招3星仗防技
唔知夠唔夠

好滾動 終於有5粒

火弓易打真風定水槍易打真火D
利申手殘

可能又係無屬

火弓
打真火要學放火山

咁突龍的話突老尼定火拳好?
手上得4粒石...突左就冇

打街場真風 打到夠鐘 有冇人同我試下

升光槍定光斧好？龍得邱比特

試一場

原來禾冇毛 冇野鳥
今晚先

睇片,隻弓D輸出好似還好...不過禾無唔知了

得貞德就無呢種煩惱
有齊斧法槍補

可以打 廢尊等carry

水克菈俾AI用黎打真暗又真係唔差

光槍疊com又易
咩卡都用得

gun

你唔課落去就直接突水龍啦 真風要求低好多

我最快試過2:0x完場
克菈好正唷

真風 到時實裝雙卡 可能0突龍都夠打
講真 1卡都可以3個人打完
2卡真係不敢想像
仲要有屈機火弓

可能實裝嗰陣已經冇人打

有矛真風

咁4突利維水槍...
要做基佬

水克拉裝2張爆擊卡再搭水貞真係啪啪啪

最快試過2:3X
50環總算有地方發威

我斧槍雙奶，平均都要打剩1分20

到時個個去咗刷武器

雙奶唔好用

單奶點過

原來我得50個水金章

禾克菈兒光槍雙奶平均剩2:30+

醒唔起原來我有貞德

DIM GUN

上次活動未升哂光屬咩

未開真龍箱仔 有沒有真火CARRY

我隊光好流

又要吹奏愛德華
刀職就是頂點

睇下有幾多個未扑你

沒人扑我

我4星愛德華哥哥

想打真火

而家升咗隻光斧先好，定等活動睇下隻新角先再決定？

利害了我的光

歐洲人將會抽到光短

有冇真火真風

光短好似男人嚟

冇真光補
想整5*光杖
求屌醒

可愛馴龍師

抽唔到克乜嘢冇得輕鬆掛

光斧呢

冇光奶

指揮

試咗咁多隊都覺得呢隊最穩最快
主控光苦成日搞到D ai 跑嚟跑去 都唔係打嘅

主控克菈兒定光槍

結果光斧連啱抗既暗帝都輸俾人

光槍

光斧大肥婆

AI太勁 唔洗睇抗性

勁 可唔可以教我點抽

佢Vol.2 送5星卷 必中初始9角
係咪最早期首抽果啲？
唔計莉莉姊弓中東佬

萬聖光杖有回血好似實用啲

有冇人有打風帝超auto 嘅陣容可以分享下

真心諗住唔想中 就會中
齊哂火角 唔知中黎有咩用

咁你又抽

火弓 尊 中東佬 火補

同你相反
諗住中就會中

火短 尊 中東佬 火奶

想中龍

知你威啦 小朋友

唔中你咪唔齊火角

得尊同火補 而家搭緊光奶同暗刀，打高級都要手動

佢好忍得啦
2:06嘅相而家先post

你又啱喎

屌你老母
跟到55k57k尊
補師中八方

兔短 卡爾 光指揮

火短 尊 光奶 火斧

真係抽到 多謝師父

你要一隻抗訓教角做主控就好易打

原來要2：06抽

我都抽到

好叻叻呀你

咁好似升卡爾都得，我仲有隻火斧

太神啦

挽完 bye

啲魚有鱗點算 未劏

個個都2：06中

唔係用刀刮走佢咩

2:06 good timing

正路係連鱗食 識唔識架

2點先係good timing

都市傳說:
只要2:06單抽 必定會中五星

55

買魚唔叫佢整走d鱗？
用刀慢慢刮啦

唔識

數手指計啦傻仔

唔知冇去 一份份咁賣

YouTube 搵 應該有教點刮

教精左你 你成條丟去蒸 熟左就食得 你就明白咩叫原汁原味

第二次見到
又係八方

梳...

數左
尊
火短
水劍
水槍
力架
風法
光奶
光斧
暗弓

9隻

好地地又病發

得返光斧光奶未中
想中光奶 唔想中光斧
但3000露機率極高

佢送果張應該有得抽update咗個pool掛

但5星角卷出咩角係個獨立公告定
已知必中初始9角係講緊reroll逼你抽嗰次

笑定先
3000露傻仔
棄驚啦柒頭

幾時送

我自己刮咗了

咁樣係咪叫劏好

好彩有大把hole
尊 水劍 光斧 奶

9隻入邊冇風法冇暗弓冇光斧冇尊
但應該都係3000眼淚
上次派個張重複光補

想嘔
食緊飯

Vol.2 update之日

挑戰難度

利申唔識

優吉真風未

唔係畢嬲5星必中都係初始9隻角咩
係上次先加左莉莉中東佬姊弓光法4隻

辣殺
咁都嘔

終於中 仲要3彩

想渣
冇嘔 又屈

已扑 thx

即刻拆撚左把火短去先

又B啲抽唔到嘅人

以家見到2本書覺得好開心

禾老爺話唔食魚頭就咁切咗佢就唔洗玩咁多

我都dum左2k幾落去架

btw s巴用落隻火弓打真風ok?
想升佢50環

講！
開服玩到宜家課左幾多
唔好以為我地唔記得你上個活動

未
你應該係個鰓度開刀
再打橫劏個肚
拎晒d野出黎

面珠燈肉最巧食

我諗都有5k左右

又中

抵扑

切晒個頭了

炸仁又中
天理何在

機率好似高左？

我自己差邦民十幾萬都肯課
仲扑

食到氣流 多謝樓上既巴打

邊個時區2：06

火星

有冇煎一煎先煲
會冇咁腥同易散

返緊屋企
10點後得唔得

預埋我ok?

水槍farm滿真火比火弓打真風

巧

歐洲人自己打都得啦

siu 4

真 好好反省下

有無巴打帶火苦打真風?

中!

who

得上次歐姐

666

正式同火斧說再見

我 77360307773

有 不過散咗 又入魚袋冇乜所謂

比條魚吉到禾小手都痛埋
要叫外賣仔買可樂先得

有冇傷口

佢用火斧fd技自己solo真風咪係帶火斧打真風lo
咁簡單都唔明

我火苦，有無人帶我打
街場d人成日死

你果個係戰友ID嚟喎
你開場post id 就會有人入

應該冇

下次帶手套啦
小心有菌

食肉菌

係喎 6042569

火苦真龍求curry
921-8970

下世會小心啲

做歐洲人

3163342

痴飯plz?

-1大奶奶,1打手

條魚應該食唔到肉

-1大奶奶

射得太開心 唔記得走

3331361

比程巴 完?

開比街?

爭1個打手

大奶奶打真風
隨時ready

回咗毛先full

巴打玩斧要學拉龍頭呀

佢開咗街

真風好似最多係大奶奶同尊

睇落好爽

畀咗街場 死咗

9378273

唔識 一陣上YouTube 學下先

禾落吾刀床

莉莉

冤枉呀

係
火主最少
又贏

Why 又營

鯨蛇有4突龍咁勁

稀少價值

鯨蛇肥到落唔到床 ？

你唔係打緊真龍咩

4突主角風龍

唔打啦？
回左毛

火弓打落點

火弓

鯨蛇比程巴那個了

想食肥婆餐飯

那個了喔

那個了哦

下個熊爺

唔雙奶有機會隻光斧走去自殺

幾巧挽 挽到唔記得走場
唯一奇怪係佢飛起出技 禾普攻射唔到

即係點

試下先

新手莉待組

垃圾火苦求真龍curry
016-2971

上咗youtube睇拉龍
有係巴打幫打？

4191393

岩先火弓火奶尊火短 打好快 真風

諗住完正月有時間睇書點知都係要望住部機

睇auto?

爭一個打手

要禁再打同爆石

2分鐘一次又真係太密

無人

睇書

真火 莉莉待組

袋住本小說未郁過

下 你唔係知咩 之前有叫鳩比幫禾買書

佢出三叉風 用尊打到
但我用弓普攻射唔到 巧似係

煲好

I want one bowl

加埋菠菜粉絲

乜野黎

有咩書好睇 推介一下

真慕慕練習 有沒有john 莉

3隻莉待組
molamola

夜不語

3莉1槍 可以瘋狂練前面幾十秒

笑咗

長春係日記式咁寫 好多人一齊講嘅拼埋
普魯士打丁都好睇
拜占庭未開畫

我憎死炸仁
次次都咁歐

唔要恐怖野

飽讀詩書

火苦真風求curry
531-2979

不過佢應該值得50環掛？
想升爆打真風

跪求肥婆推薦

短事間增加內涵

幾時有次次

你好鍾意歷史？
我有排都對中世紀嘅歷史好有興趣
買咗一堆番黎冇睇過

冇推介 反而想問有冇明治維新係寫得好熱血
普魯士係熱血到好好丁

新睇 西史

由咩睇起好

近幾年覺得巧巧睇
我唔睇小說 歷史好似小說但係好多嘢真實啲
戰爭類禾刀鍾意

嘩原來高級知識分子黎

英國 歷史耐 平隱啲
普魯士 係熱血激情
法國係睇佢點打輸杖
美國睇佢點樣短時間變大國

比利時我覺得睇佢恰力架都幾好睇

太巧挽 又唔記得走

估唔到農絆post會變學術台

[歷史台]日不落的傳奇，大英帝國的故事

呢條友講故都幾好睇 不過到伊利沙白女皇就停咗

火苦真風再求curry
166-7172

正

謝謝

法國我特別鍾意拿破倫嘅時期
當初我Dse果陣仲傻下傻下咁揀咁history讀
結果原來唔會教

呢度有咩台未變過

世界第一

Btw 學術好多正經討論都last唔耐

波台

謝curry

其實我覺得

係教得唔好

不論老師同教材

後來睇歷史戲

係會想知多d

諗緊拆火短好唔好1突再拆 當拎星沙再合火弓

361-8708

西史

從來無播過記錄片

一上堂就 邊論書 邊抄一次起黑版

唔知做乜

幾多突都食700萬
唔抵

禾水弓0突照拆
粒鋼留返下條真龍先534

啲鋼要留起有需要用
遲啲要534唔同打一千章咩

你而家幾多沙先
我純粹唔夠弓板所以直接拆 而且我拆一下已經整到火弓

-1打手

新活動d影龍 武

-1 打

其實係 好多野都要靠自己搵
btw 我得閒都會上吓呢個reddit

有好多得意嘅歷史野睇

我唔拆一定唔夠合

設施活動黎緊3粒沙架喎

拿破崙勁呀 法國佬嚟講識打仗
我腓大帝都打得贏

成日鷹熊蛇

都唔知點解

淨係知 總知就代表國家啦咁

依家係咪派左23粒沙

普魯士完滿可以睇
歷史短都會好快完

我講親波都矛人理

最近聽 日本軍技廠

冇睇波

咩波先

我以家得1粒

我整左水槍534 火短530 暗刀530 仲有521劍同522槍,無曬沙

10粒

日本想由頭睇 好難入手
但最威係近代史

阿仙奴

日本淨係識戰國

25
一個月4+3
派左3次半

我覺得日本一定複雜過中史

仲冇20甩

中史比我嘅感覺好悶
可能由細到大都讀
讀得太多

快d講

太戲劇化
次次都係咁滅國咁款

足金鳩猴

獌換咗個教練而家踢到曉飛

今年仲唔係我利嘅天下

9號米拿

程巴: happy birthday to me

iktf 以前dse揀history以為係讀西史唔知要讀埋近代中國歷史勁灰

星期日咪收皮囉
輸少過3球我乜都得

btw 仲有冇人打真風
想消毛

超 疤夠豬波啦

有
198-1546

改革開放果d真係讀到想4

係香港讀中史好難 總覺得比人改過啲內容嚟

可能就咁拆 留鋼算

曼仲廢過疤
所以咪輸多d
btw藍c比人趕走了

其實拆534真係好抵玩
反正差果20lv唔差得遠

錢應該唔係考慮因素 除非你冇刷

我仲諗緊印唔印佢
又想印比狗

藍c先啦
之後就奧燒

不過走都係好事 唔算仲留係中遊隊咩

Lag左下

你講邊隊係中遊

奧燒冇乜愛
藍斯真係好多年了
由地獄藍斯睇到而家

好多錢 想留鋼姐

thanks

地獄藍c即係斷腳前定斷腳後

我咁諗既 有5粒鋼咁拎1粒出黎拆 4粒留番遲啲534
咁有14粒 合左火弓都仲有7粒合其他

如果上年去曼嗰個係奧燒唔係山狗

斷腳後
斷完腳變死神

傻豬嚟
阿妓玩殘咗先比人

一講波就冇晒人

禾聽日就著我阿出街

暫時巧似冇乜邊隻要上534

幾時再整多個雲佩c比曼

2&b係踢好咗 但啲傳中仲係好恐怖

卡蘇拿去完阿妓都殘晒

對唔住
想轉咩台

唔夠火屬珠，而家又冇得打

愛蛇開始破功
懷念爺爺

講渣得嗰啲波OK?

揸

又2&b牙？

唔比禾著禾仔

2禾b定禾確特

法國肥婆+天音+火奶+光奶auto暗帝都有分半剩
算唔錯

愈來愈正

遲下拆左把水槍佢
等抗燒卡出左先再打

全巴失蹤咗1日 全日冇丁圖

硬既啱唔啱
睇開泡菜整容g

禾仔果件xl著落有啲辛苦

XL
300磅

明明禾仔混咗力架都仲係咁令仔

肥都冇計 你老婆去到夏天應該都脹番幾個碼

留黎第時 一個月先得一粒
不過我咁諗應該岩？
身上得一粒

打錯 #955先啱

家康

上完拎嚟打超光龍咩 根本唔急

想問下啲鋼係咪升到屬武先好用？唔好喺升去屬武嗰一層就用？

家康囝太正了
想嫁

全巴唔出現禾都走了

係潤潤好正

你都岩 再諗諗
今晚打真風

如果有裕貴 牙聰 千祈咪出係限pool

一個月後兩個活動加埋7粒沙
都未咁快會出下條真龍

330 430 530起 就叫屬武 屬武同角同屬血攻X1.5 但只有同屬先用得屬武技能

Ching唔好打咁多丁

真

大馬士鋼FOR5星武就可以直接突破 51 52 53都突得

用得
不過用喺530就最抵

所以你覺得係留鋼 唔好拆？

都係未答到 戒丁一個月啦
鋼梗係留到有屬果個階段先用啦

留鋼 但照拆
照拆只係錢既問題

有冇真火團

大家真火薯仔一齊練下KK?

人地534水槍過咗真火

水槍裝優美烈風,BREAK果時變龍
慕慕應該俾人屌到濕曬

...534

不過我都過左一場架

想問下真龍血量表個WP代表咩?

符

練多d就過到架啦
水槍係最易玩

唔該巴打

po尾超清丁圖
[img][img][img][/img][/img][/img]

1001記住開POST

fail左
唔計ok?

唔OK

75

而家先知原來武器升一突加得咁少血

175

998

1001

過左場淨55

1001用template開po
加咗圖